老細車埋我，有個高級過我嘅會後上應該坐邊？

係咪應該一開波坐咗車頭先？之後落車讓返高級啲嗰個坐返前面

車尾箱啦

一開波唔好上車

車頭
到高級過你嗰條友你就落車幫佢開門
好似日本的士司機咁

問老細囉屌

司機位

老細大脾

一開波坐車頭，跟住趕你老闆落車比後上坐

鬥快嗌shotgun

車尾，之後後上果個同你一齊坐車尾

老細問你你就話：揸車啦望！

車頭 陣間大粒嘅到咗 你就落車搭地鐵返歸

叫老闆坐後座，你做司機，
高級過你既，到時坐老闆隔離，
你照做司機就得

你做司機

笑左